[報復] 次次搭地鐵, 落車總有D茂利上車

人落車, 你就上
阻撚住哂
我而家見親咁樣情況發生
就一拳中過去,
咁中意上先呀拿,
上呀上呀
減壓一流

夠膽落返車隻秋

等你落曬我先上啲位比啲人坐曬啦

我唔落你點上呀
坐少陣會死呀

上遲1秒會死

我上次落車撞到個C9仆街，佢仲敢鬧我

捉佢出來理論下

「乜噉㗎」

我話你報警囉
然後佢就收皮

Sorry, 本來想撳正評

你班仆街停定前就預備行去車門落車啦
次撚次啲師奶開撚晒門先慢慢睇下到咩站，再慢慢落車
我上車見到呢啲仆街一定特登阻撚住佢落車

D C9 欺善怕惡

次次落車都好似打rugby咁撞埋D廢老果到

等你開飯咩

巴打識波

次次落車個陣見d 撚樣唔俾人落車就會一嘢撞埋去，有次撞到個撚樣差d 仆街

今日遇到兩單
門未開，佢已經企係中間
我就睇佢開門會唔會讓
屌你老母真係唔撚讓，我就一野撞尻開佢，佢仲問我乜野事。

第二單，唔係上落車，係打尖，我準備上車，右邊突然有個大陸人衝埋黎，我開聲屌柒佢：我都未上，你上乜呀？on99
佢即刻退後，d人食花生

讓咩, D人真心冇腦
我唔出, 入面冇位你點上
撞鳩佢就岩

上次落輕鐵有條廢中同佢老母企正車門中間阻住我落車

我打美式足球咁一野撞開佢同個老野落車

佢仲敢嘈我

我即時大聲屌，你唔阻撚住我落車咪唔會撞倒你囉

佢老母即時叫佢唔好嘈拉番佢上車

家陣香港地欺善怕惡

你落我咪唔上囉

有樣重仆街
係金鐘轉車去西環方向
金鐘會好多人落車轉荃灣線
但同時會有一半人等緊下一站中環落車
所以成日會發生有d 仆街見到有人落車，有空位佢就zip 埋去企車門口準備下個站可以快速舒適落車，變左擋住人上車
屌佢，月台成堆人未上車呀!

廢老最鍾意就係喺中間人地落車個位唔排隊沖上車霸位

我真係會特登企直個身撞埋去 理鳩得佢

對住D野蠻人用返佢地D語言就岩

見過我會檔住佢唔比佢行

全港廢老都係一鳩樣
特別係呀婆, 實會有手拖車, 個頭dup低, 一開門一鳩直衝
平時出入住宅大堂門口, 有好心人幫佢"磅"住度門等佢入, 佢果陣就妹下妹下

其實呢D社會垃圾唔係唔知人地點睇佢, 只係人無恥則無敵, 佢話鳩知你點諗, 則則博, 心諗 "今次又過骨"

通常我都會比個機會佢先
廢事佢死左都唔知自己點解死

上次係KLT落車先咁樣大力撞鳩左個廢老,之後佢係車上面屌我

我膊頭横 旺區落車好爽

冇位呀on9

無錯, 唔該都唔會講, 比人鬧都唔會覺得自己錯, 今次拎唔到著數咪下次再拎.

佢內你外, 咁你都聽到?

中左先算

我戴住耳筒,我有擰返轉頭望佢,見到佢鬧但聽唔到講咩

一定要肩撞

有次葵興得我一個落車 有條支那嬸企中間想上車
我勁大力撞出去撞到佢跌落地下 我回頭一望
佢好似死狗咁爬返起身衝入去搵位坐
真心佩服呢類人

呢班人我反而冇野。至憎d 傻西係個門口度塞實晒，搞到想落車個班落唔到，想入個d 又焗住企係度等。

呢班傻西至興人地落時，見入面吉左少少(因為有人行緊去落車)，佢地反而逆流而上，猛咁死入去車廂，同想落個班撞到正。又或者見大班人落，懶細粒咁縮埋企門邊，但唔知自己個背包大大舊，阻住出入。

其實見人落車，醒少少就行出車廂一陣，班人出晒咪又可以入去law

識玩一定咁玩

我唔落車班撚樣點上車

平時我都好斯文禮讓，係落車果陣唔會
總之我就係中間直線落車，有人係前面就照撞，臨接觸果下仲會加埋力
撞完唔望返後面佢就吹你唔漲

支持撞撚死班仆街
請先讓乘客落車呢句廣播播咗廿年都有
啲人仲係好似生番咁係咁撚迫入黎

一定要咁做
因為出面班撚樣奉撚咗旨咁唔會理人要落車

話說香港人好少呢個習慣，大陸人會預備定喺車門落車，但係車廂嘅人會好辛苦，俾人逼到爆

仲有班撚樣
明明下個站先落車
上一個站人地落車果時 佢就行去門口位
落果d 又比佢頂住
上又比佢頂住

諗起好多年前搭西鐵
又係我落車有人企中間啦
我都係咁撞埋去
離遠聽到佢老母講（後生，印象中香港人聲嚟）
話我細路都撞
我心諗你攞自己個女出嚟做盾都好意思講
我同我屋企人講返反而話返我轉頭

我到今日都覺得自己冇做錯
呢啲仆街係一定要撞
你睇到今時今日都依然係有咁多呢啲仆街就知

有啲假香港人都係咁撚樣 仲有啲廢老全部係咁 成班人排隊上車佢就企前面打尖入去

btw樓主人地報警你咪

架車有時已經好撚迫，邊有位走去車門有d撚樣就驚死落唔撚切

我有次個師奶又係咁，係咁叫我借借，我同佢講有位先得嫁，人都未出

其實你第二段話人地逆流而上唔得，行入去你又唔鍾意
企喺到又話人扮細粒

最後就話要行出去
有冇諗過一行出去月台冇位被人打晒尖
照常對門都幾夠落車啦

都好睇時機
大陸人就太早，岩岩開車就逼成車都係人，我唔想同你有身體接觸呀
香港阿嬸就太遲，人地都上緊車先驚覺到站

最理想係轉定身向車門方向等附近人知道你想落，正常開左門都會縮一縮比人出去
如果開門見附近無人郁先開聲逼出去

膊頭用力就可以撞到嘭一聲喇

係,有時明明我自己都要落車,架車未到站有D人死都要唔該唔該迫去車門前面

喂快d呀有位呀依度

小心比人打

死都唔郁
享受下d師奶既摺摺摺

大陸人果D係唔係都沖左先
有冇排隊都係一樣
排左=冇排

一野就撞返佢地出去
上次有條傻鳩唔知做乜事
臨關車門先想落車
我聽住歌以為後面玩野想推人出去咪推返入去
推黎推去幾乎打交咁滯
為左而d戇鳩打交唔抵

另一啲閪人就係明知車中間有位都唔撚死入去個啲，我會出聲屌

次次見到有廢中廢老大陸人唔讓我落車先
我都會谷恆個人撞出去
一路行一路講, 讓人落車先啦唔該

呢d佢出手佢蝕
即刻叫後面唔好推

D廢柴邊夠膽落車打呀

大把
有時d啊叔大叫佢地會入曬去

雖然你呢個答案完美，但都屌你

大家一齊練大隻啲一齊撞撚死班仆街

屌, 見唔少啦. 香港人
最撚失望係D後生仔都係咁
屌你老母見過一條友, 企佢後面
手機上緊連登. 岩岩放工.
一開門, 就撞人死入去搵位坐
屌你老母後生仔都咁
一睇佢都知office look. 收工企下會死咩.
咁你想坐都人之想情, 但係你都比人落左車先啦?
人地都係番緊屋企架, 放工時間, 大家都係回家途中
香港人, 何必呢?

你愈鬧我愈開心

真係會撞9佢哋

通常會企定定向前望，再望下左 望下右 等中間啲柒頭醒水行開，佢唔行我就唔郁，睇佢點上車

東鐵最多呢啲撚樣
關鍵字：蝗

香港人係咁嫁啦
為自己理撚得你仆街死
你坐廢老座擺你上網

所以第時香港人車廂同人嘈交
都咪撚幫是但一邊 話Q知佢
打交報警捉哂佢地

網上兇狠

得把口怕佢有牙咩

落車一係就坦克車，一係就面對面大家都唔讓唔好郁。

上車就擋住後面唔俾佢上，讓晒啲人落車先優哉游哉上車。

仆你個街打到好似歌詞咁
搞到我諗咗幾分鐘係咩歌

你好快落 我好難過

你落車慢 我咪上囉

仲要岩岩PO 都有人負皮我
根本好撚多連登仔都係咁
見撚住佢smart causal 番工, 後生仔. 上住連登
咁撚樣真係好反感

好心後生仔呢代就開始改下, 咪撚咁柒啦

同大陸接軌啦
一開門唔馬上上點上車

好簡單
係搵得多錢洗乜著西裝 薯嘜causal
著得多數係搵得雞碎咁多錢
番工比客仔撚到攰
放工坐下姐
都係冇乜質素屋村仔 將就下

北區先誇張

坐飛機都係啦
都未停定 你老尾班香港人
就起身拎行李
永遠驚死蝕底咁

之後咪變果班廢中廢老

撞鳩佢
不過有時有人落車好慢後面就推on99

咁唔通經過每個站都出一出去咩 行入去都係一次姐
雖然我盡量都會一上車就行入去車同車中間個位 輕鐵就車頭車尾 唔洗一埋站要估啲人落唔落車

呢個唔認同
一來我自己都係著西裝番工
而家多左著得輕便又可以搵到錢工
唔等於著西裝就已經係果D跑數狗比客撚.

正如我同我其中一個老細放工都會一齊坐MTR
人地幾億身家

繁忙時間
金鐘站已經不停推你入
如果我係女 就好辦事
直接下個站報警話非禮
男真係難d

啲仆街係咪趕撚住去死
仲有一類人係排緊隊個陣攝埋側邊企
一開門就第一個衝上去
呢啲人我見一次撞一次

大把份係啦 已經分得出
邊d窮屋村西裝友
又窮又無品著套垃圾西裝扮

或者講唔清楚。

是兩種人，一班見有位就攝入，但其實有人出緊。好多時，其實佢地企在原位或者行兩邊，比人出先已搞掂。但偏偏呢班人鍾意同出去班人鬥撞，不停推入，但往往阻住人地落。佢地唔比人出先，佢地又點入？

另一種是非常戀棧門口邊位，無論點都好，總之唔肯行出一步，即使出面大把位都係咁話。頂盡他們只會側側身，但好多時都係仲阻住晒，例如佢地既背包或者肥大身形。

特登做gym同班死廢老 師奶同蝗鬥撞 咁撚中意坐呀拿 撞撚到你入廠慢慢訓

未必係臨關門先落車，好多時是入面塞實晒，行到出來都關門咁滯

有時我排第一個上車會"得"住唔俾排我後面d柒頭衝上車，等落車d人有位走

same,每次落車都撞人
淨係撞唔讓人落先果D人

後面已經摺摺聲
準備推你

中間條柱好心移走佢，頂佢日日成班人企晒碌柱附近，死都唔肯郁，唔知碌柱做咩咁有吸引力

呢d我通常講三次唔該
要大聲到其他人聽到
冇反應就撞落去

九龍塘站落車一定好似打保齡咁要殺出一條生路

真係冇得揀先會搭地鐵

成架西鐵有幾大
仲要入去已經見到佢企係第二三層人左右
玩小d電話留意下到站未就已經落到車

其實塞來塞去都係d 交滙站，係果d 站行出去一陣，唔好擋住門口，真係快好多架，你好我好大家好

次次有人擋係車門都會特登撞埋去

之前有條廢老自己要落車
無啦啦企左係個入面車門唔撚郁
我係側邊冇阻到佢行 等緊佢落車我先上
無啦啦佢係車入面屌鳩我唔上車頂撚住個門口
老屎忽真係唔撚知係自己阻住人 落車就落車啦
真心頂唔住大聲屌左佢老母落車就快啦
你阻撚住我返工呀屌
條廢老落車仲要收皮睥到我上車關門

我做得出就當然對我個身位有信心啦

搭巴士又塞
自己渣/的士又冇錢

咁就抵少既，不過門口咁大做咩仲推你，巴打靚仔得滯

啲廢中廢老咪就係你呢啲人囉

唔駛郁手既, 一郁手你就奶野
係中間落車都比人阻, 我會大大力用膊強行推出去, 已經好幾次D廢老廢嬸比我拖出去訓落地

而家已經變左好期待有人塞住個門口

佢咪試下郁手囉，睇下邊個蝕章

巴士都一樣,好多人都係塞住係門口通道唔走入去

對呢d撚人一定全力撞埋去

最鐘意d人唔讓人落先就上，可以一野撞9佢地
禁膽出聲就可以理直氣壯diu 9佢

我會慢慢行頂住佢

愈黎愈多人企中間阻住人落車

打尖同先上後落既仆街全撚部都撞

其實中間條柱而個位最逼
如果搭得遠企卡同卡中間最爽
見過入面空曬
中間條柱位逼到夾埋一堆
仲有挨玻璃位都會比人撞死
有次仲要企有個大肚婆係度

我就特登企係佢地面前阻住佢

on9。我試過行出去行唔返入黎。
從嗰次之後我就老馮都唔會行出去。被你撞至少唔使等下班

每次搭地鐵都係打rugby 落車就撞啲人出去 上車就撞啲人入去

我會直接撞開，上車太狼嗰啲會用推開

我次次都會大大力撞過去

好多時你唔搶先上車就會比其他廢老阿叔搶到上車先 然後車廂就爆滿 你又要晒時間等過下一架

一定係谷到恒一恒起哂鋼落車(如果有人想逼上黎既話)

早兩日見到有個霸氣呀叔未落車都屌左先一開門大叫：喂！俾人落左先呀！俾人落左先呀！屌！

Full gear 鬥撞

之前中學試過孭住書包撞到個廢老向後仆，爽

趕時間就直接撞
唔趕就好似守龍咁護住度門唔俾佢上車

元朗站>大棠路輕鐵次次啲老野都係趕住去死咁上車
而家我每次落車都係見邊個衝第一就一野撞返出去

試過有次撞到個廢老成個坐低咗

可能唔熟啫，唔似係想攞著數，依啲就算啦

我會硬直個人 你唔縮咪睇邊個硬啲
最鍾意落車到站個陣我企正門口等開門落車 出面有啲撚樣阿伯企正出口 我一出就撞鳩佢

通常一野轟落去，車是要落的!

( Show Blocked User - 人神共噴 )

班人體弱，可能真係頂唔住

巴打睇住玩

去過上海，佢地好多都係咁
深圳就好啲

以前紅磡唔撞落唔到車, 佢地比我壓到差啲瞓底

成日一堆傻西係到㩒手機慢慢落車試過線頭排頭位都變無位坐，我係特登上先呀吹鳩脹？

我會推埋佢地落車

通常都係啲廢老深水埗尤其嚴重

不過都有試過啲強國女成對波頂埋黎

same 啲死大陸狗唔撞唔得

紅磡站落火車先痴撚線 全部清一色蝗蟲衝入黎 係將落車班人推番入去

佢地虧差錯腳關人撚事
最多做好市民幫佢call 黑箱車

不嬲紅磡站落車都係橫起個膊頭撞人

見過有個老母攬住個仔好似災難片咁企正係門中間啲人落車又驚撞到佢佢又驚比人撞到個仔
好心醒少少落一落車企埋門邊等人落先，自己又舒服車又佢上先唔驚上唔返個班車

最撚過份係見過兩位落緊車既阿嬋
慢慢行擰轉身同後面班fd講
「bye bye啦， 下次出黎食飯，飲茶打俾我，記得打呀，成日都唔打黎最多我請，叫埋你個女啦…]

坐輕鐵仲誇張，不過撞開啲C9好正

依啲老母真係好on9

美孚西鐵上地鐵班撚樣一樣on799
西鐵上電梯個轉角位又係阻撚住晒
之後段長路分得咁撚開 總有d撚樣逆線行車

尤其係東鐵綫
堆曬響車門外

我係女仔我都會落車撞鳩啲衝上車既撚樣
如果我上車我會頂住後面啲人一齊讓人落車先再上

最中意撞鳩班友
廢老
大陸人

on撚9
狗鐵上車嗰4行係喺棟門2側
中間就俾你出
你班仆街就硬係要側邊出，
屌你老母後面成排人排隊我點撚讓呀

我會企係佢前面撞佢出去

總係有d仆街鐘意企響中間等開門
全部人企左企右讓中間出黎比人落車
一開門就衝到咁入去
呢d正仆街黎
十次九次都係廢老
叫佢返去排隊仲要屌柒你話依家咪排緊

深表同情。我次次行出去比人出晒先入，未試過入唔番，因為正常你係排第一位入，除非你行到九里遠啦

次次見到咁都直接撞加句趕撚住去死咩

直撞。做左好多年。
我發覺d人係feel到的。
你小小則身讓既意思都冇，
正面比油行的話佢地會最last last last 一秒忽然扭身避（而且又避得開）的。

同埋撞完唔好扮睇唔到，一定企定擰向佢啤九住佢等佢出聲，十個有十個撞完，佢正想開口鬧然後被嚇到收返皮果下worth晒。

d閪人都係歉善怕惡。咁多年我只試過一次比人摟隻揪。因為我啱旅行完返來拖住喼，佢借d意發圍。

本身車廂設計就戇撚鳩
有乜理由棟條柱係門口
d人一上車就圍撚住條柱唔撚行入去
入邊設計又係柒既，中間單行吊環
本身車廂闊度夠企3個人，但中間吊環位頂住個頭，過左米6都企唔到
變左d人剩係企2側，中間就空撚左
好心學下日本台灣，內雙行吊環，車門無柱，企多幾撚多人
咁撚多年都唔識改，剩係請d車站助理返黎叫人快撚d落車
快？快條撚咩未落車班撚樣就湧上車，路都無條呀屌你老母

「唉～呀」

上次撞過個中年肥婆，又唔知自己肥又要衝，一鳩嘢撞埋去佢差啲向後仆街

可以用個胸撞我嗎

屌我試過有次企門邊 我出車門讓人出
我未返入去 出面d人已經想衝緊入車
屌 我梗係即刻狗衝返入去
但d on9仲要閪面眼望望咁 明明我都未爆佢哋seed

我琴日番工搭狗鐵落車
個站上車d人一字排開封住個門口
一開門就鬥快衝上車
我見無位行
我就用手爭批開晒佢地撞鳩佢地落車
大佬一字排開 唔撞開你我點落？

次次搭火車喺九龍塘站落車
架車一到站未開門
已經見到出面班支那狗好似喪屍攞住佢哋部戰車準備衝入嚟
所以我每次都會準備好啲踭頭膊頭
一出去左右手狂撞就係基本
有時翻工翻到燥燥地
仲會學C朗射罰球咁
一野踢落佢個轆到
佢哋啲車仔九成都會反車
即刻咩怨氣都冇哂

最鐘意用膊頭撞開唔跟箭嘴指示上車既傻閪
我自己遲落車既就唔會

試過撞到隻支那狗流鼻血

我次次都特登撞尻佢地

直接撞向前，萬試萬靈

仲有當扶手係床班仆街，我每次都特登攝手入去扶

應該撞撚完佢之後對住佢大大聲指住佢講返地鐵果句廣播

你試下係上水上落車，一開門就衝上黎，比人撞到pk

而家啲人一上車就聽歌低頭玩電話，到站都唔知，車門就嚟關先如夢初醒彈起身衝出車廂，試過好幾次比呢啲仆街撞親

你個名冇改錯

上次有個支那婆又係咁 特登拱起個膊大大力撞開佢

lm

正評 家陣見人衝上黎會插住袋一野批佢肘

一野撞落呢班仆街到真心正 琴晚搭到北角想落 兩個阿嬸已經霸撚曬中間比人落車個位 一落車即刻兜腳踢起佢地個袋 再用膊頭撞開佢 利申：尖撚

果條友擺明假膠， 咁多真心膠衝出黎屌7佢

有d廢老你唔係人地落緊時上車佢會屌9你

Sor 飛機場

我都好撚鐘意撞開個d企正中間上車既人 諗起都爽

東鐵紅磡站落車完全係cls
未開門出面成班喪屍咁準備衝入黎
唔轉rugby mode根本落唔到車

唔洗俾面佢地

最撚憎啲On9老豆老母推住㗎BB車
未開門已經係中間塞撚住
開完門直接鏟上嚟

我都試過、d人真係痴線，好似飢民咁湧上來，我唯有好似美式足球咁衝落車

好多廢中廢老係2邊扮排隊，一開門就標上中間

明明排緊後排, 一開門變第一

所以香港真係文化倒退
逼到要當街屌鳩路人

今日喺九龍塘想落車轉綠色線
有個死廢老又係想衝入嚟坐番我啱啱坐完嗰個位（嗰陣冇乜人 所以有人落就一定有位坐）
我一嘢撞開佢
最後個位益咗個慢慢上車嘅支那妹

垃圾死廢老阻撚住晒冇公德心益支那蝗都唔撚益你呀

嗰日先推咗啲大陸人落地

又係度鳩吹，我唔順你一拳中落去佢唔撚報警如果真，等睇樓主上新聞
學下我啦，用個身推返條仆街返條友落車咪得囉次次咁做啲仆街淨係敢望，聲都唔敢出，條氣即刻順晒，爽到震

咁需唔需要打人先？ 輕輕推開佢得唔得呀

單行吊環真係吹鳩漲
啲車宜家成日都無撚啦啦停
話前方列車尚未開出
但又塞滿人又無扶手
下下都要扎行個馬步
有啲站就左右搖 有啲就前後Chok
兩者扎馬方向一錯就一定仆街
成日都有人企唔穩

最撚搞笑係啲大站成撚日人都未上
架車就嘟嘟嘟
個站長係唔係廢
有次我上緊火車
佢嘟左一下就閂門
一野夾撚住左我
對新白鞋就咁玩完

唔跟樓梯箭咀上落嗰啲我一定嘅喺度要行開

如果佢喺街呀用傘嘅時候一定係夾喺條頸度，係咁介你塊面

你都仆街啦用武力， 紋身漢南亞人你撞唔撞呀

呢個post睇到本地人其實都係好冇品㗎

呢度會post啲人個個講到自己好好打喎

係啦係啦
你最有品

先落後上

試過落車出力撞落個紋身佬到, 比佢大大聲屌
叫我大力 d
我聲都唔敢聲頭也不回扮無事走
佢就係到屌我扮聽唔到丫 大力 d丫仆街屌你老母

個陣好撚淆 勸大家撞人小心d

做得好

阻住我又唔撚讓我咪撞囉 關紋身漢南亞人咩事？
惡形惡相我就要驚就要縮？定你同黑警一樣咁欺善怕惡呀？

呢個時候要學習『乗客.zip』上車訓練大法

我實大力撞鳩佢

講你就威 做你就閪

講你就凶， 等你見報 睇下你撞低幾多個惡漢同黑警。

係呀揀啲阿婆阿公嚟撞

多你哋幾個濕鳩仔，坐地鐵路要玩碰碰車一樣

剛剛大圍落車 講完唔該
有條臭閪企門口望下我但唔郁唔讓
講第二下個陣大大聲講住唔該邊撞鳩佢

落完車望返轉頭
佢俾我撞完之後企唔穩
然後又俾大圍上車d人撞
心都涼 唔讓丫拿

通常第一下唔該唔讓 第二聲就撞
無咁好氣同佢講三聲

我會撞完推返佢地落車

九龍塘站北行同大棠路站西行係重災區

成撚日撞啲傻閪 我會撞得好開心 地下寫明都唔識睇 又唔係快幾多

屌日日都係咁
大把師奶掛住傾計

金鐘

繼續推

一定讓人落哂車先上
不過好多人落車嗰陣慢慢行 其實好賤
繁忙時間成日未開始上車已經準備閂門

順便屌埋上車慢慢行嗰啲仆街
你自己上到車 後面啲人上唔切呀仆街

講就凶狠 鍵盤戰士

而家多左啲人係掛住睇/玩電話，到就黎閂門先記得落車，阻住啲人上車。就算唔阻人上車，有時佢地啲衝刺力都咪話唔驚比佢撞到

人落車, 你就上
阻撚住哂
我而家見親咁樣情況發生
就幻想一拳中過去,
咁中意上先呀拿,
上呀上呀
減壓一流

樓主，你買Ｄ假爛手皮，看似有蟲嗰Ｄ放係你雙手，開門時伸呢雙手出來，個個見到第一時間應該係縮一縮，就係呢段時間即出，搞掂

唔撚死都無用既廢老

你唔行出去我點落車？
定你鐘意俾人撞出車廂？

佢都幾撚騎呢
呢種人企係度塞撚住晒我落車都會選擇撞埋去
除非唔係到我落車

教撚壞晒細果個

咁你唔好落囉。你撞我都可以撞返你。咪睇下你撞我出去定我頂住你出唔到去囉。

咁撚串撞返你入去都仲得呀

通常就係多你呢啲弱智。左右都有人出。我讓得左邊讓唔到右邊。你就係右邊啲仆街見唔到我讓緊人出嘈撚住晒。要成車人行晒出車讓你

香港有冇日本咁有品?

你望住車門企就唔會企唔穩架啦
無人叫你望車頭尾企
架車chok咪烏低少少個馬步囉
點樣前後又左右chok呀
你坐過山車？根本係你唔識企

正常都係讓條路俾人落車先架啦
你驚入唔返去無位企咩柒頭
車都唔識搭就咪撚學人搭地鐵火車啦

咪就係你2邊都讓唔到咁咪死出車廂先囉
你塞撚住個門口我一定bump你出月台

樓主已經講有人係人地落緊既時候上緊。
我係真係試過上唔返咪唔行出去囉。
第一句已經講上唔返去估唔到有弱智文盲睇唔到

2邊一齊出迫我出去都係迫去中間門口。然後迫去中間一樣出唔到。唔通跟埋你出閘?
你見到我讓緊人出。你咪兜過去嗰邊出/等嗰邊出晒先囉。

車都未識落話人塞撚住。係呀全車都塞住你撞晒全車人落去啦

因為有班人會係人地落車個時上車。
你落車讓人落一個唔該個位就被人入左。等下班啦

咁講啦
如果你企第3層我都唔會理你既
同埋我又唔會出聲叫人讓 個條件係如果你係明顯讓緊路俾一邊行既話
因為人多果陣大家都明 要慢慢出
不過貼到正門邊果d我就唔客氣

閱讀理解0分？
仲有我係講緊人地唔撚識企
你知唔撚知有啲站轉完左又急轉右 chok嚟chok去
如果你望車門 你咪仆街囉傻鳩
加速減速就前後chok
你唔撚識就咪撚柒鳩搭嗲啦
根本係你就未撚搭過火車

所以香港人真喺無得救，仲以為自己好高質，其實同大陸人一樣

好撚多人出果陣你企撚正中間門口把撚
你驚閪上唔到車咩
入面大把空間俾你上啦

屌根本唔識搭車傻鳩

二邊一齊落即係我行唔到去左邊或右邊。一齊推我去中間囉。（左右車門不嬲企滿人）
你有冇讓過人落車嫁柒頭

學連登仔話齋
有冇出聲叫人讓先 唔出聲點知你需要讓
唔想迫點解唔坐的士
大家都俾咁多錢 點解要讓你

落車唔出聲鬼知你想落。講句唔該借借咁難咩
你搭巴士唔撳鐘。搭小巴唔叫有落。
唔通屌個司機唔停車咩

on9
一開車門就等人落左先嫁啦
仲係度屈人唔出聲
你邊度鄉下呀

你真係覺得同巴士小巴一樣?
根本上地鐵就個個站都會有人上落嘅
有啲人唔會意識到有人要落
就算到開門 有人逼埋佢度
佢都覺得無野 唔使讓
唔好話咩唔知人地要落啦
唔通條友一拳打埋黎 真係打左落你塊面度 你先知佢真係要打你咩?
太子大站 都有人可以企係門口唔撚郁

個個站都有人上落唔代表你個位有人要落。
出句聲咪撚難唔好出街啦毒撚。

講大站喎。小站呢。前後左右都係人你都要知邊個出邊個唔出先讓到嫁

咁你咪繼續自我中心
塞鳩住個門口等比人撞囉
要知邊邊有人出好難?
定係我係神探?次次都估到有人想出
有時有啲野 下下出到聲先識讓先識避 個社會就收得皮架啦
你大可以繼續讓係人情唔讓係道理
要讓就出聲
但唔好以為自己好撚醒反社會主義先係正常囉

巴士次次搭車都要揚手示意。
次次落車都要撳鐘。
小巴都係。照你邏輯應該好快玩完